見到狗或藍，齊聲大叫 納粹黨

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

得罪講句 我唔認為佢地知咩係納粹